Choix moins random des questions 
niveau 
commencer par 1 2
redonner les question fausses

sauvegarder / chargement des sessions
bouton annuler
+ ou - de proposition
timer
...

visiteur pour type d'arythmetique - + *
Fabrique pour complexité 1 *, **, *** 
composition avec des (((+) -) * )

faire l'inverse, une reponse et on propose des questions

bonne conception des fonionnalité (pas dans la mainwindow)
pas le nombre de fonctionnalité mais le decoupage qui est important
suit les concept objets solid kiss
la beauté de l'ui n'est pas inerressant

